幾耐無上過高登？

曾經 我以為我無左高登唔得，係我每日嘅必需品
直到遇上你.....
發覺原來我無左佢都可以生存得好好

25/11/2016-present

過去睇佢幾折墮

剛剛連登熜左燈就過左過去睇有無巴打講咩事

出左an版之後